FAQ component
=============================

FAQ modul mit der Option von Administrieren


INSTALLATION
------------

Abhängig von Server-Einstellugen der path zur Datei autoload.php in controllers/CoreController.php 
kann als  '/../vendor/autoload.php' oder als 'vendor/autoload.php' aussehen. 
Dies betrifft auch die Datei config.php in lib/DataBase.php.

REQUIREMENTS
------------

PHP 5.3.0 oder höher. 







